［假設你冇病毒落得船］你會⋯⋯？

A坐包機返 平左機票錢但沒飛機餐食 又要坐多14日

B 自由解散

我會簡B 🤟🏻

C 日本留你係船